［彭博］Pixel 3同3 XL將會由富士康代工 並擁有雙自拍鏡頭

消息指，Google同過富士康討論生産Pixel電話嘅問題，取代前兩代所拍檔過嘅HTC同LG，再運用早前喺HTC收購所得嘅工程師，更直接咁透過富士康生産下一代嘅Pixel裝置。

HTC連二奶都冇得做

help this company

According to our information, the top model, which is only listed under the abbreviation "Google GB1", will be equipped with "new display hardware", new sensors and cameras. The smaller model is referred to as "Google GC1" and will probably come along with some "more traditional" hardware.

htc一向垃圾啦扶都扶唔起

HTC個代工部都賣咗俾google啦，仲邊有能力做代工
而且富士康代工水準真係好好多，比和碩仲好，銷售配套更完善

設計同代工兩樣野
Google買咗design同engineering班人，有買manufacturing咩？

咁造工可以比得上iphone了

如果PIXEL 3個前置雙鏡係做廣角又點計呢

xz2p 有難

LG代Nexus 5x時D機全部死哂 一早應該踢走佢啦

到底今次pixel會有幾多htc嘅影子

有港行先講啦

求港行 想轉會

Nexus 5 power button

有3.5mm 既話想回巢

冇可能

雙卡
不過無咩可能

有DUAL SIM真係不問價即買

究竟乜嘢人先會買pixel

正常人

If you say this you don't know Pixel at all

有幾戇尻先會問得出咁既問題

手機迷